[偷食] 上得山多終遇虎 [多圖][起底] [你問我答]

大獲喇俾女朋友發現左

咁想出位幫下你喇

打欖球喎圈子好似好細 有冇巴絲識佢

IG:
FB:

今次見到仲唔開post食花生等幾時

成日係LKF食女 話自己讀HKU
但其實只係太空人

利申:識其中幾個受害者 帽過
有冇受害人相認

推

出得黎行,預左要還

Pish

我都覺，除左身材算係屌得過之外

留名睇人仆街

柒

好靚仔
抵佢咁多女

右二算係ok之外其他都好麻麻囉。。。。。。。。有無多啲圖呀不過

目測米6

米5比多佢喇

中間個部長咩事

睇賤人仆街最開心

奶呀奶呀，奶佢粒lin奶到佢扯為止

有冇床照？

剩係對佢食過d女有興趣

哦，原來係臨記。冇睇哂啲相真係會以為佢係地產保險etc

撚照 諗到扯扯地

兩個post點推呀

移戰黎依度

樓主，whatsapp重點blur名，快！

佢真人好靚仔 有172 我諗

成個關志賓咁

因為右二係Signal Wong個細佬

鬼怪知得望落去咁似佢啦

我識佢呀 救生員黎既之前

唔準侮辱小斌女
小斌女直頭係天仙咁既美貌

真

屌，樓主肯俾多啲證據未呀，就快俾我騎劫㗎啦

借刀味重
一陣佢真係上左位
仲多女埋身

識得有個打攬球既仆街 又係有女仲揾sp
又係space扮hku
仲要係成人台share同sp之間既野
我知你條仆街睇到架
睇下幾時到你

屌你啦，直接po相放上黎啦

去成人台自己揾啦

又要講又唔攞埋出黎，講條春咩大佬

好似我

屌你樓主
有證據未 好想食花生

放心 唔係你
不過都係你果班攬球仔架啦

識唯唯, 衰極有限啦..

佢唔係老臨黎
只係果次拍野要搵rugby啲人幫手

五十肩不停護航

護航定害鳩緊佢呀

堅仔幾時同陳皮妹結婚

圖定老母

好想比欖球仔屌

識佢，雞糊

係咪打錯 係好極有限

咁撚矮仲咁樣柒

五十肩應該同佢識咗好

利申:去到第五頁有五十肩會然玉背一張

推啦咁要

係男人我都啱！！

btw, 樓主深潛左去邊

八兩金

邊忽靚仔但身型幾好

Pm me

似係比佢搶左女 上黎唱鳩佢

識過下啦
佢真人真心靚仔 我都想幫佢含

真心好靚仔

我唔覺佢係啲咁既人
就算係 咁靚仔 抵佢食咁多女

巴打肯定係食開屎

lm

聽人講佢球會係雞糊

真人識佢
本身知佢食女多
但真心大隻同幾charm
話唔靚仔果d照下自己個中上樣先
Btw 樓主有無證據快d爆

利申 非打手純花生

咁既樣唔食女真係對唔住老母啦 生到你咁靚仔

好撚見打手屌
係咁回POST話佢靚仔
都唔知係咪本身一齊呃女班兄弟黎
講真如果佢叫靚仔, 咁中上男神都係靚仔啦

唔係話打手 但真係無證據
都話佢有 我幫手爆埋佢一份都得

咁你都唔撚使回幾廿個post話佢靚仔啦
你GAY架? 你話唔係打手有冇人信呀屌你老母
仲話咁靚仔低佢食咁多女屌你老母都on99

咁我真係覺得佢靚仔 又唔撚得？

覺得佢靚仔使唔使係咁回呀, 回幾廿次post話覺得佢靚仔
唔係打手係咩呀

講幾次就打手？咁你屌左幾幾次
你係咪樓主打手？屌你老母戇鳩鳩

大家一齊睇下兩Post你加埋講左幾多次LOR屌你老母
頁頁都見到你話佢靚仔, 唔係打手都冇人信啦

So what

靚唔靚仔關我撚事咩
有證據未

呢個年代

偷食太易

樣好少少

就有鮑魚

facebook

whatsapp

IG

Snapchat

仲要未計

交友d apps。

屌
呢條仆街中學個陣差啲扑左我個fd
五年前

你講得真

係好有道

理。

詳細希望
強姦？

屌，我想食花生，但都冇證據，唔該俾多少少證據可以嗎

淨係睇我話佢靚仔
你有話佢矮 你又睇唔撚到
都話有證據我爆埋一份都得
你又睇唔撚到 你比打手打盲左？
如果我係打手 一拳打番你入老母西到

講多d得唔得

拉入殘廁
我fd唔肯

乜撚野我話佢矮呀, 打手嬲到語無倫次

報警啦

嘩, 做乜唔告佢, 違禍人間

唔夠人講就捉錯字

我唔夠你講? 大家自己有眼睇啦on99咁
keyboard fighter 打我呀, 講? 依D叫講?
好威呀

笑左 邊個鍵盤戰士？
打你？你夠唔夠膽出黎呀？
有偷食證據未呀？有既我自貼都得啦

你要打我點解唔係你黎搵我? 有冇腦架?
係打就約係警署見, 你唔打正契弟

而家知邊個鍵盤戰士
多謝提供笑話

笑左, 你自己話要打我, 我冇話要打交
咁撚威
一拳打番我入老母西到

又要撩人打你 又要警處見
笑撚死人

你自己撩我先話我撩你, on99
你唔係話一拳打番我入老母西到咩?
我先話你keyboard fighter 你咪打LOR
logic都冇